Информация о приложении находится в spec.txt

Варианты использования (приложение вызывается через консоль, графический UI отсутствует):

MyMusicBag.exe read all
Отображает все сохранённые заметки.

MyMusicBag.exe read id
Отображает запись c нужным id

MyMusicBag.exe create
Запускает диалог для создания новой записи

MyMusicBag.exe update id
Запускает диалог для изменения записи с нужным id

MyMusicBag.exe delete id
Удаляет запись по id

Некорректные входные данные на любом этапе приводят к необработанным ошибкам.